唔該唔好再覺得平地等於易走

有大班人成日話半山難走，明明港島半山最多分支路，最易走同埋隱身，成個中西區都落到去。今次poly完全係反面例子，平地n個岀口，但附近冇地點隠身，岀左去都走唔得遠。